［餐飲業］老細係咁要我返工代表住啲咩

我唔係熟手
但係咁要我返工
係咪想做死我

人手唔夠,叫佢請多D人或者幫佢介紹

佢愛上左你

你人工平

自己養自己啦仆街仔